黎到lihkg,唔知仲有冇on9推tvb到完場

希望冇

未齊人啫

實會黎

admin可否bam撚哂佢地

好撚黑人憎

最好冇

如果冇既 仲係一個自由既討論區咩？
我唔想呢度最後變左膠登 呢樣唔比 果樣唔好

我都好撚憎

雖然唔想有
但如果有既 都係好事
証明果到真係收皮

星座撚仲廢過tvb

態度正確

我裝左mytv super

爽

我寧願佢地留番係高登

我見到有

有唔緊要
只要唔係打手圍爐
不過都好難